[法律JJ]禁制令與基本法第27條

今次個禁制令有冇同基本法27條互相抵觸？

根據基本法第27條:

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

有冇法律界巴絲一齊探討下？

講左好撚多次自由唔是絕對
諗到點樣唔是絕對既前題下禁制令侵害到人權再講
1）define點先為之足夠既人權保障
2）有左scope再拗

即係禁連登禁telegram散播xyz言論點樣侵害人權到一個地步連minimum protection條線都低過

Basic law話中央唔可以有駐港機構，而家咪有中聯辦。立法要經過立法會，再通知全國人大，但又咪通過緊急法。中央至特區政府跟本自己破壞一国兩制同基本法在先
利申：無讀過law,只係考過 care

冇, 法律只係黑狗既廁紙